真心 點解大家會接受死點光點過3粒先比換呢條條款

雖則我好彩咁多年都未中過招
但都見過好多人買幾千到上萬既mon差一粒先比換

以前480年代一粒光點咁覺眼d 人都係3點先包換
依家去到4k 粒光點都就快見唔到其實已經好好

事不過三

電話嘅一粒都俾換
點解電視/Mon 唔得？

就算係4k其實都好明顯。。
睇黑野有1粒光點都會想打爆個mon

幫襯第間咪得 又唔係間間都過三先換

check 完先畀錢是常識吧
買過2 次都無事

買樓就有人買啦

去Amazon買